寧濫勿缺 定 寧缺勿濫

寧濫勿缺
寧缺勿濫

皮已正
自己為咗個女仔兩年唔識其他異性
但係見住佢反而係咁識仔仔 依加拍埋拖
今日先醒覺點解要為隻臭雞放棄好多本來有得拍拖嘅機會

平仔

有女

做乜呀

ff完未

寧濫勿缺
但係寧濫勿缺嘅機會都無

當你一直都覺得應該係寧缺勿濫 淨係為一個人默默付出
但係一直都得唔到你想要嘅結果
你就唔會再咁認為㗎啦

做乜要濫 扑野可以濫 拍拖就唔好啦
拍拖咁攰咁麻煩 又唔係有錢分 做乜要勉強自己 同啲唔係真心鐘意既人一齊？